施榮懷：王志民稱如不設追溯期 立例後會赦免一大批罪犯

多名人大和政協下午到中聯辦與主任王志民會面，全國政協委員、香港中華廠商會永遠名譽會長施榮懷，在會後引述王志民說修訂《逃犯條例》需要有追溯期，以及不可設立日落條款。

施榮懷說，王志民認為如果不設追溯期，在立例後就會馬上赦免一大批罪犯，連一個罪犯都不能遣返。

【先定罪後立法】

法未立，香港人在中共眼中已經是一大批罪犯了，就差有能力抓跟沒能力抓而已。

Pearce Kwa:
中共咁急立法，看來真的貿易戰打到彈盡了⋯

Gary Li:
早排有人話咩「西環放風」話支共冇諗過搞呢壇嘢，係香港政府主意。信支共講嘢不如自己用個腦諗。

收皮啦屌你老母
仲信糖衣毒藥咩

王志民「認為」如果不設追溯期，在立例後就會馬上赦免
這個「認為」擺明係用個人名義引班商家佬入死局，改例後黨就以強國司法獨立法律嚴明為理由唔認數。

點解普通法地區可以有追溯期？